一人一個比人Bam既經歷

我響運登比人Bam過一次
事源係同攝影台人炒大鑊

我原本開左個Nikon集中討論帖
Nikon人入黎

但之後有人夾硬開多個新帖，而舊帖比人鎖左
Nikon 討論/貼圖區

我當然不滿，於是不斷開Nikon Topic，可能因為咁比人Bam左

我

？

未俾人bam過

點解未比人Bam?

女夜鬼

😱邊個